# SACOE

### Sistema Administrativo de la Coordinacón de Evangelismo

##### Esta sistema nace con la finalidad de automatizar el poceso de cargado, manipulación y prensentación de la data de las personas que han sido ganadao por el equipo de la iglesia Casa de Adoración Cristiana C.A.C.